呢兩日應該好多廢老唔合$4000資格照去交

睇圖都feel到陣綜援/長者生活津貼味

窮酸味